獌連今晚波蛋輸2:1

獌連輸開有條路，穩食

1-1 準備叫糊

OK

留名跟進